有咩歌清唱係好聽？

廣東歌國語歌都OK

生日歌

碌鳩已漸痕

本來想答小星星

幻影

你聽鑼鼓響一遍

如果你知我苦衷

熱烈地彈

對不起我愛你

慢左

有隻雀仔

孤獨患者

可惜我是水瓶座 鄭中基演唱會version

最愛是誰 林子祥